老實講其實連登啲人成日話自殺 但真正走去/試過自殺嘅有幾多個

有時想下唔洗真係做掛, 想下都唔俾咩

試過走上天台

好細個果時試過，但係搵唔到鏍絲批開窗花
最後放棄左
大小小之後冇試過

自殺左會上黎同你講

呢啲真係一單都嫌多